一代魔王拉柴 哈哈哈哈哈哈哈哈哈

遺臭萬年

“強姦民意，歪曲xx
無綫門外xxxx”

哈哈哈哈哈哈

商討反攻大計

印尼妹

可惜拉柴之後都冇咩變化